<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="21"><page Index="1"><![CDATA[WARTA JEMAAT GEREJA KRISTEN INDONESIA


                          G R I Y A   M E R P A T I   M    A S   -   T A N G E R A N G

                               Perumahan Griya Merpati Mas Blok C. 31 No. 11 – 14 Tangerang – Banten. 15133
                                        Sekretariat: (021) 5901758  -  gki_gmm@yahoo.com
                                   Channel WhatsApp: s.id/gki-gmm Website Sinode GKI: www.sinodegki.org
                               Pdt. Rumenta Santyani Manurung  HP. 0821-2288-6674 –  rettasz82@gmail.com
                                          Perlawatan: Ibu Sri Alin  0821-1094-3334

       TEMA          :“MENJADI JEMAAT                     YANG BERPERAN”

       S U B  T E M A   :   J e m aat   m e n yata ka n   k e s e di aa n   be r b a g i   ru a n g


                        d a la m   k e hi d u p an   b e r sa    m a.






                            JENIS KEGIATAN      WAKTU      HARI

                          Kebaktian Umum
                           •   Kebaktian Umum I   07.00  WIB     Minggu

                           •   Kebaktian Umum II   09.00  WIB     Minggu

                          Kebaktian ASM

                           •   Kelas 3 – 8     07.00  WIB     Minggu
                           •   Batita – Kelas 2    09.00  WIB     Minggu

                           Kebaktian           11.00  WIB     Minggu
                           Remaja & Pemuda

                           Persekutuan         16.00  WIB   Sabtu

                           Dewasa






                                            JAM KERJA

         Rekening Pembangunan        Senin – Jumat   09.00 - 17.00    Rekening:

                Gereja:                Kamis      14.00 - 21.00   GKI Griya Merpati Mas

          GKI Griya Merpati Mas        Sabtu      09.00 - 13.00        Mandiri

         BCA KCP Perum Cibodas         Minggu     07.00 - 16.00   Kisamaun – Tangerang

                                       Senin
             No. 7131592314            Jumat    Libur Pendeta & TU   No. 155-00-0472739-5
                                                  Libur Koster
              a/n Sutanto &                                              a/n
         Albherd Ramadhan Putra                                 Gereja Kristen Indonesia

        Edisi. 18 – Tahun Ke-21                           Minggu, 19 Januari 2025



          Untuk Kalangan Sendiri                   1.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="2"><![CDATA[KEBAKTIAN UMUM MINGGU, 19 JANUARI 2025
                           Kebaktian Umum pk. 07.00 WIB    Kebaktian Umum pk. 09.00 WIB
       PELAYAN FIRMAN
                          Pdt. Rumenta Santyani Manurung   Pdt. Rumenta Santyani Manurung
          Asal Gereja         GKI GRIYA MERPATI MAS           GKI GRIYA MERPATI MAS
             Tema                "TUHAN TIDAK PERNAH TINGGAL DIAM"
                          Bacaan I: Yesaya 62: 1-5         Bacaan II: 1 Korintus 12: 1-11
            Bacaan
                          Antar Bacaan: Mazmur 36: 5-10    Injil: Yohanes 2: 1-11

       Organis / Pemusik           Bpk. Suprapto                     Bpk. Harefa
                               Ibu Haryanti, Ibu Selvie        Ibu Haryanti, Ibu Selvie
           Prokantor
                                    & Sdri. Kezia                   & Sdri. Kezia
          Multimedia                Sdr. Barens                      Sdri. Nonia
       Pnt. Pendamping        Pnt. Albherd RP Hutasoit           Pnt. Liberty Sitorus
         Pelayan Liturgi        Pnt. Leonard Gultom                 Pnt. Sutrisno
           Bacaan 1              Sdri. Lidya Pasaribu                Ibu Sri Alin
           Bacaan 2        Pnt. Mawar Valentina Hutauruk       Pnt. Dewi Prihatiningsih
       Ringkasan Warta          Pnt. Esteman Ndraha               Pnt. Osda Sinaga
       Pengakuan Iman Rasuli     Pnt. Daniel Suwito            Pnt. Wahyu Retno Palupi
         Persembahan             Pnt. Murjangkung               Pnt. Heriwandi Saputro
       Penanggungjawab          Pnt. Esteman Ndraha               Pnt. Osda Sinaga
                                    Pnt. Wiyata               Pnt. Dwi Rahayu Ning Tyas
      Penyambut Jemaat
                           Pnt. Mawar Valentina Hutauruk       Pnt. Dewi Prihatiningsih
         Sound System               Sdr. Nathan                      Sdr. Glenn





                                   

















          Untuk Kalangan Sendiri                   2.                          GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="3"><![CDATA[ Renungan

                             NANTIKAN WAKTU TUHAN
                                        Yohanes 2:1-11

                      Kata Yesus kepadanya, “Mau apakah engkau dari Aku, ibu?
                                       Saat-Ku belum tiba.”
                                          (Yohanes 2:4)


             Faktor  penting  yang  harus  diperhatikan  dalam  memasak  makanan  adalah
        pemilihan bahan-bahan yang segar dan bumbu yang pas. Namun faktor yang tak
        kalah penting adalah timing, yaitu berapa lama waktu memasak. Timing yang tepat
        akan  membuat  masakan  menjadi  enak  karena  tingkat  kematangan  yang  pas.
        Sebaliknya,  timing  yang  salah  akan  membuat  masakan  menjadi  kurang  enak,
        terlalu empuk, terlalu keras, terlalu layu, atau tidak lagi crunchy.

             Soal timing juga menjadi hal penting yang dikemukakan oleh Tuhan Yesus
        ketika Maria ibu-Nya meminta pertolongan-Nya. Persoalannya bukan Tuhan Yesus
        tidak mau membantu, namun bagi Yesus saatnya belum tiba untuk bertindak dan
        melakukan sesuatu. Sekalipun Maria adalah ibu-Nya sendiri, tidak berarti ia dapat
        memaksa  Yesus  untuk  melakukan  apa  yang  ia  minta.  Tuhan  Yesus  memiliki
        kedaulatan-Nya sendiri untuk menentukan bagaimana dan kapan saat yang tepat
        untuk bertindak. Ketika saat-Nya tiba untuk bertindak, maka Yesus mengubah air
        menjadi air anggur dengan cara-Nya yang ajaib, bukan dengan tanganNya sendiri,
        tetapi melalui perkataan-Nya.

             Seringkali ketika kita menghadapi masalah, kita memohon Tuhan agar segera
        bertindak menolong kita. Melalui kisah di Kana kita belajar bahwa Tuhan memiliki
        waktu-Nya sendiri untuk bertindak bagi kita pada saat yang tepat. Kita tidak bisa
        memaksa Tuhan, sebaliknya kita perlu berserah dan percaya pada waktu Tuhan
        yang akan membuat segalanya indah.








                                           REFLEKSI:
                  Waktu Tuhan seringkali berbeda dengan waktu kita, karena itu kita
                          perlu belajar sabar menantikan waktu Tuhan tiba.

          Untuk Kalangan Sendiri                   3.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="4"><![CDATA[Majelis Jemaat dan Pengurus Komisi Pelawat mengucapkan:
                                 “SELAMAT ULANG TAHUN”
        Kepada yang berulang tahun dari tanggal 19 Januari sd 25 Januari 2025.
           NAMA                               TANGGAL LAHIR            WILAYAH
           Melynda Natalia                         19 Januari               6
           Ribka Yane Millu                        20 Januari               1
           Monica Evina Sianipar                   20 Januari               5
           Kinanti                                 22 Januari               6
           Calista Chandra                         24 Januari               2
           Tri Adi Saputra                         25 Januari               2
           Kevin Alexander                         25 Januari               3
             “Ajarlah kami menghitung hari-hari kami sedemikian, sehingga kami beroleh hati yang bijaksana” (Mazmur 90:12)
       Mohon maaf apabila terjadi kesalahan dalam penulisan nama atau tanggal dan bilamana ada diantara Saudara yang berulang tahun
             antara tanggal tersebut di atas namun belum tercetak/tertulis atau Saudara pindah alamat harap menghubungi
        Sekretariat GKI Griya Merpati Mas atau pengurus Komisi Pelawat. Atas perhatiannya diucapkan terima kasih. Tuhan memberkati.

       Pokok-Pokok Doa Syafaat
          J
        a.   emaat yang sakit dirumah atau di Rumah Sakit: Ananda Wikan Wicaksono, Ibu Risma
          Tobing, Ibu Kelenora Hutauruk, Ibu Sofi, Ibu Ngatiyem, Ibu Rosmanny Panjaitan, Pnt.
          Henni Indriani Rusadi, Ananda Adley Samuel, Evelyn Rebbeca Agatha, Bpk. Sumo
          Miharjo, Bpk. L. Simatupang, Bpk. Makmur Manalu, Ibu Dewi Pakpahan, Ibu Sri Suparti
          Ningsih, Ibu Eritama Siahaan, Bpk. Sukirin, Ibu Riana Retna Tampubolon, Ananda
          Bezaleel Sandy, Bpk. Bezisokhi Lase, Bpk. Frets Hutueli, Bpk. Harapan Sitinjak, Bpk.
          Robinson Sihombing, Bpk. Elphianus Harefa, Ibu Ruchayah, Bpk. Simangunsong, Ibu
          Ambarwati, Bpk. Hartono Tedjomuljo, Bpk. Lisbet Tampubolon, Bpk. Nanad Sunardi,
          Bpk. Sugiyoto, Bpk Mardi Tambunan, Ibu Margareth, Ananda Adelio Sean Akratama
          dan Ananda Kaira Sera br Tambunan
        b.   Ulang tahun dari tgl. 19 Januari sd 25 Januari 2025.
        c.   Pembangunan Jemaat GKI Griya Merpati Mas.
        d.   Bangsa dan Negara Indonesia.
        e.   Panitia Masa Raya Paskah 2025


















          Untuk Kalangan Sendiri                   4.                          GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="5"><![CDATA[BACAAN ALKITAB SEPEKAN
             Hari                 Bacaan                  Hari             Bacaan
        Senin,           Yesaya 54:1-8;             Kamis,            Yesaya 61:1-7;
        20 Januari 2025   Roma 12:9-21              23 Januari 2025   Roma 7:1-6
        Selasa,          Kidung Agung 4:1-8;        Jumat,            Nehemia 2:1-10;
        21 Januari 2025  1 Korintus 1:3-17          24 Januari 2025   Roma 12:1-8
        Rabu,            Kidung Agung 4:9-5:1;      Sabtu,            Nehemia 5:1-13;
        22 Januari 2025  Lukas 5:33-39              25 Januari 2025   Lukas 2:39-52
                Salah satu Program Jemaat GKI Griya Merpati Mas tahun 2025 adalah mengajak jemaat
          semakin akrab dengan Firman Tuhan. Karena itu setiap hari Minggu dalam Warta Jemaat dicantumkan
                                    “BACAAN ALKITAB SEPEKAN”.
          Marilah seluruh Jemaat GKI Griya Merpati Mas semakin akrab membaca dan mendalami Firman Tuhan.
       

                                 Bidang Persekutuan

       Kebaktian Remaja - Pemuda
       Kebaktian Remaja - Pemuda pada hari Minggu, 26 Januari 2025 Pukul 11.00 WIB, bertempat
       di Ruang Kebaktian.
       Tema              :  HINDARILAH KEANGKUHAN!
       Bacaan            :  Mazmur 19
       Pelayan Firman    :   Pnt. Wahyu Retno Palupi
       Pendamping        :  Pnt. Albherd RP Hutasoit
       Warta ini sekaligus sebagai undangan.

       Persekutuan Dewasa
       Persekutuan Komisi Dewasa bergabung di Temu Raya Komisi Dewasa Klasis Banten pada hari
       Sabtu, 25 Januari 2025 Pukul 10.00 WIB, bertempat  di GKI Sutopo.
       Laporan Pertanggungjawaban Masa Raya Natal 2024
              Penerimaan
              1.  Gereja                            Rp     5.000.000
         I.
              2.  Amplop Persembahan                Rp    38.438.150
              Total Penerimaan                                        Rp  43.438.150

              Pengeluaran
              1.  Natal ASM                         Rp    10.888.599
              2.  Tim Acara                         Rp      696.500
              3.  Tim Konsumsi                      Rp    19.885.000
         II.
              4.  Tim Keamanan                      Rp     3.025.000
              5.  Tim Perlengkapan                  Rp     7.711.650
              6.  Tim Pubdok                        Rp      320.000
              Total Pengeluaran                                       Rp  42.526.749
         SALDO                                                        Rp      911.401


          Untuk Kalangan Sendiri                   5.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="6"><![CDATA[Kami  Majelis  Jemaat  GKI  Griya  Merpati  Mas  menyampaikan  banyak  terima  kasih  kepada
       seluruh Jemaat dan Simpatisan yang telah memberikan persembahan, sehingga rangkaian
       acara Masa Raya Natal 2024 dapat terlaksana dengan baik. Tak lupa juga kami sampaikan
       ucapan terima kasih kepada seluruh Anggota Jemaat Wilayah 6 atas peran sertanya menjadi
       Panitia Masa Raya Natal 2024. Tuhan Yesus memberkati.

                                 Bidang Pembinaan

       Kelas Katekisasi Tahun 2025
       GKI Griya Merpati Mas membuka Kelas Katekisasi Baptis Dewasa dan Mengaku Percaya/Sidi
       Tahun  2025 dimulai pada Maret  2025,  dilaksanakan setiap  hari  Rabu  pukul  19.00  WIB  di
       Ruang Kebaktian GKI Griya Merpati Mas. Formulir pendaftaran dapat diambil di Sekretariat
       gereja setiap hari jam kerja, dimulai pada hari Minggu, 5 Januari 2025.
       Pengembalian  Formulir  Katekisasi  terakhir  pada  hari  Minggu,  2  Maret  2025,  dengan
       melampirkan fotocopy Surat Baptis Anak (Bagi yang Mengaku Percaya/Sidi), Akta kelahiran
       serta Pas foto ukuran 3x4 (1 lembar) dan 2x3 (2 lembar).

       Tayangan Youtube YKB “Kiddy” Anak
       Diberitahukan kepada Jemaat dan Simpatisan GKI Griya Merpati Mas, bahwa Renungan Harian
       Anak “Kiddy” tayang setiap hari senin – sabtu di channel Youtube YKB TV.
       Atestasi Keluar
       Berdasarkan permintaan Atestasi Keluar ke Gereja Presbiterian Reform Injili Indonesia HOPE
       Building Universitas Pelita Harapan-Tangerang, maka Majelis Jemaat GKI Griya Merpati Mas
       memutuskan:
       Nama          : Feibe Batsyeba Pingkan Pitaloka
       No anggota    : 05.2.5.010
       tertanggal 18 Januari 2025, Sdri. Feibe Batsyeba Pingkan Pitaloka bukan anggota GKI Griya
       Merpati Mas.

                                     Komisi Musik
       Paduan Suara GKI GMM
       Majelis Jemaat GKI Griya Merpati Mas melalui Komisi Musik, memberitahukan kepada Jemaat
       dan Simpatisan GKI Griya Merpati Mas bahwa komisi musik akan melakukan pembentukan
       kembali Paduan Suara dan kegiatan paduan suara ini akan dibimbing oleh pelatih musik, kami
       mengundang  kepada  Jemaat  dan  Simpatisan  untuk  berpartisipasi  dalam  paduan  suara
       tersebut. Bagi Jemaat & Simpatisan diundang untuk hadir pada hari Selasa (Minggu ke 2
       dan 4) pukul 19.30 WIB di Ruang Ibadah GKI Griya Merpati Mas.
       

                                  






          Untuk Kalangan Sendiri                   6.                          GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="7"><![CDATA[ Bidang Sarana Penunjang

       Keamanan Dan Ketertiban Kendaraan Bermotor
       Himbauan untuk Jemaat dan Simpatisan GKI Griya Merpati Mas, demi keamanan kendaraan
       bermotor dan kenyamanan dalam bergereja parkirlah kendaraan Bapak/Ibu/Saudara dengan
       teratur sesuai tempat yang sudah disediakan.  Kuncilah (kunci ganda)  dan pastikan kendaraan
       Bapak/Ibu/Saudara dalam kondisi yang aman sebelum Bapak/Ibu/Saudara memasuki Ruang
       Kebaktian.

       Rekening Pembangunan Gereja
       Seiring dengan pertumbuhan kehidupan berjemaat di GKI Griya Merpati Mas, maka kita pun
       selalu  berusaha  untuk  terus  meningkatkan  pelayanan  dan  kenyamanan  beribadah  untuk
       seluruh warga Jemaat dan Simpatisan GKI Griya Merpati Mas. GKI Griya Merpati Mas yang
       berusia  20  tahun  telah  hadir  dan  melayani  umat,  begitu  juga  usia  bangunan  gereja  yang
       semakin tua. Karena itu Majelis Jemaat GKI Griya Merpati Mas mengajak Bapak/Ibu/Saudara
       bersama-sama  saling  bahu-membahu  agar  gereja  terus  melakukan  pembangunan  dan
       renovasi.  Kita  percaya  Tuhan  memberikan  berkatnya  kepada  kita  yang  memiliki  kemauan
       untuk  saling  bahu-membahu.  Bagi  Jemaat  dan  Simpatisan  yang  ingin  berpartisipasi  atau
       memberikan persembahan dapat ditransfer melalui rekening gereja GKI Griya Merpati Mas
       BCA KCP Perum Cibodas No. 7131592314 a/n Sutanto & Albherd Ramadhan Putra.
       Pemberitahuan Penyampaian Persembahan
       Penyampaian persembahan dapat diberikan langsung ke Gereja atau bisa ditransfer melalui
       rekening gereja  GKI Griya Merpati Mas, Bank Mandiri Kisamaun – Tangerang No.
       155-00-0472739-5 a/n Gereja Kristen Indonesia.






























          Untuk Kalangan Sendiri                   7.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="8"><![CDATA[CALON PENATUA GKI GRIYA MERPATI MAS
             MASA PELAYANAN PERIODE I (PERTAMA) 2025 – 2028

       Setelah didoakan bersama dan dipertimbangkan dengan seksama calon-calon yang diajukan
       oleh anggota jemaat dan dengan memperhatikan kesediaannya untuk menjadi Penatua yang
       memikul tugas dan tanggungjawab terhadap pelayanan dalam berjemaat dan bergereja, maka
       melalui Persidangan Majelis Jemaat (PMJ) Kamis, 21 November 2024, serta hasil perlawatan
       telah terpilih Saudara-saudari yang namanya tercantum dibawah ini sebagai Calon Penatua
       GKI Griya Merpati Mas untuk masa pelayanan tahun 2025 – 2028

         NO             NAMA                                ALAMAT
          1    Nanad Sunardi             Perum Wisma Harapan Blok B2/16
          2    Sudadi                    Pondok Alam Permai Blok A4/17
          3    Meirudi Lumban Tobing     Villa Tomang baru Jln Halimun   Blok H 3/1
          4    Sutanto                   Perum Wisma Harapan Blok B 12/10
          5    Resha Esy Pindaow Barus   Villa Regensi II Blok FD 7/22

                        PENATUA YANG MENGAKHIRI PELAYANANNYA
                     PERIODE II (KEDUA) TAHUN PELAYANAN 2022-2025

          1    Pnt. Daniel Suwito        Perum Total Persada Raya Blok B6/20
          2    Pnt. Liberty Sitorus      Villa Regensi II Blok FD IV/2
          3    Pnt. Osda Sinaga          Jln Prabu Kian Santang P.Grand Duta Blok G1/73

       Apabila di antara Saudara-saudara belum dapat menerima, memberikan dukungannya dan
       merasa  keberatan  atas  calon-calon  Penatua  tersebut  diatas,  karena  alasan-alasan  yang
       berdasarkan Alkitab, Tata Gereja dan Tata Laksana GKI, maka pernyataan keberatan berikut
       alasan-alasannya  dapat  disampaikan  kepada  Majelis  Jemaat  dengan  identitas  yang  jelas
       sebelum  tanggal  2  Maret  2025,  agar  masalahnya  dapat  dipertimbangkan  dan  diputuskan
       secara gerejawi. Apabila tidak ada keberatan yang sah, maka calon-calon Penatua tersebut
       diatas  akan  diteguhkan  dalam  Kebaktian  Peneguhan  Penatua  yang  dilaksanakan  dalam
       Kebaktian Umum II Minggu, 23 Maret 2025.




















          Untuk Kalangan Sendiri                   8.                          GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="9"><![CDATA[ MASA RAYA PASKAH 2025 - GKI GRIYA MERPATI MAS

       Susunan Panitian Masa Raya Paskah 2025
       1.  Ketua                        :   Jimmy Nopen P. Pasaribu

       2.  Wakil Ketua                  :   Suprapto

       3.  Sekretaris / Bendahara       :   Ofrince Mardiana Millu



       4.  Sie Acara                    :  -   Ribkha Yane Millu (Koordinator)
                                          -   Lora Nurleni Ambarita
                                          -   Reinhard Unwaru
                                          -   Titik Utari Ismiyanti
                                          -   Patricia Regina
                                          -   Kezia Pienaddi Wiyoto
                                          -   Laudya Cristy Nathania


       5.  Sie Perlengkapan dan Dekorasi   :  -   Sahat Sitompul (Koordinator)
                                          -   Sutanto
                                          -   Christina Ellen Pardede
                                          -   Moshe Nathanoktafian Pienaddi
                                          -   Fernando Christian Latupeirissa
                                          -   Memed Arbiyanto
                                          -   KC. Prihartono
                                          -   Arthur Atmatore Timothy
                                          -   Andri Yulius Purba
                                          -   Alfred Gohan L. Simatupang
                                          -   Sutarmin
                                          -   Robinson Sihombing
                                          -   Albherd RP Hutasoit
                                          -   Dwi

       6.  Sie Multimedia               :  -   Barens Abian Unwaru (Koordinator)

                                          -   Glenn Armando Mampioper
                                          -   Johannes A Nainggolan
                                          -   Hizkia Yudhistira Prasetya


       7.  Sie Konsumsi                 :  -   Sri Retno Widayanti (Koordinator)
                                          -   Tri Rifkah
                                          -   Sri Mulyani
                                          -   Cepi Endangsih
                                          -   Deassy Veronica Hertofani Gaspersz
                                          -   Rosmalawati
                                          -   Dor Merdalina Sihombing
                                          -   Rohnauli Sijabat
                                          -   Ruth Elisabeth
                                          -   Ica
                                          -   Kuniah

       8.  Sie Keamanan                 :  -   Flikis Unwaru (Koordinator)

                                          -   Feri Hasiholan Aruan
                                          -   Jimmy Tjipto Rusadi
                                          -   Titus Mampioper


          Untuk Kalangan Sendiri                   9.                           GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="10"><![CDATA[Lowongan Kerja STAFF Customer Experience (CX)
































































          Untuk Kalangan Sendiri                   10.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="11"><![CDATA[Lowongan Kerja SALES
































































          Untuk Kalangan Sendiri                   11.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="12"><![CDATA[Dies Natalis Ukrida 50


































































          Untuk Kalangan Sendiri                   12.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="13"><![CDATA[Seminar Nasional: Economic Outlook 2025 - Prospek dan Tantangan Dunia Usaha

       Mari  bergabung  dalam  seminar  inspiratif  dalam  rangka  Dies  Natalis  UKRIDA  ke-58,
       bersama keynote speaker Sri Mulyani Indrawati, Menteri Keuangan Republik Indonesia,
       dan  narasumber-narasumber  ternama  seperti:  Dr.  Kilala  Tilaar  (CEO  Martha  Tilaar
       Group),  Arman  Hartono  (CEO  BCA),  Suwandi  Wiratno  (Ketua  Umum  Asosiasi
       Perusahaan Pembiayaan Indonesia), Dr. Tauhid Ahmad (Direktur Eksekutif Institute for
       Development of Economics and Finance)
       Seminar tersebut akan dilaksanakan pada:
         Selasa, 21 Januari 2025














         08.30 - 12.30 WIB




         UKRIDA Kampus 2, Jl. Arjuna Utara No. 6, Jakarta Barat


         FREE: Sertifikat, Makan Siang, Door Prize!



         Dapatkan 3 SKP IAI dan 8 CPD RFP/CFP® bagi peserta anggota terkait.



       Segera daftar melalui link berikut: https://forms.gle/TQ3H526NxinGiJBy8
         Batas Pendaftaran: Minggu, 19 Januari 2025




         Contact Person:

       Daniel (0816 1365 188)
       Ferdi (0812 8497 8188)
       #EconomicOutlook2025 #SeminarNasional #DiesNatalisUkrida50 #UKRIDA
       #Entrepreneurship #NTXAI #BusinessDevelopment #Finance

       Promo RS Ukrida dalam rangka Dies Natalis Ukrida 50








          Untuk Kalangan Sendiri                   13.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="14"><![CDATA[Untuk Kalangan Sendiri                   14.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="15"><![CDATA[DATA KEHADIRAN KEBAKTIAN

               KEBAKTIAN UMUM I - MINGGU, 12 Januari 2025 PUKUL 07.00 WIB
                                                                HADIR
        HARI/TGL    KEGIATAN       PELAYAN FIRMAN                                KOLEKTE
                                                       P    W    Pnt. P   Pnt. W
                                                               Anggota
       Minggu,      Kebaktian      Pdt. Ima F. Simamora   47   62   2      3      1.677.000
       12-01-2025    Umum 1           GKI Delima              Simpatisan
                                                       8    11     -       -
                                                                 Jumlah   133
                                     PERSEMBAHAN BULANAN
          KODE        NAMA       RUPIAH   BLN/THN   KODE       NAMA      RUPIAH   BLN/THN
         0326283   Sundari         150.000   Agt-Des 24   0816011   Haryadi   50.000   Jan 25
         0326061   Dwi Rahayu N T   200.000   Jan 25   0611010   David Christian   50.000   Jan 25
         0326460   Dewi Prihatiningsih   100.000   Jan 25   0625021   Swarita H M   50.000   Jan 25
         1516003   Yakup Sutrisno   100.000   Des 24   0321074   Graceline MT Manik   50.000   Des 24
         1512021   Yerico Della C   100.000   Des 24   0316367   M Tua Manik   150.000   Okt-Des 24
         0316111   Henni Indriani R   100.000   Jan 25   0316307   Tjen Kwong F   50.000   Jan 25
         0621011   Friska Angelina   50.000   Jan 25   0526020   Yuli Anita   100.000   Des 24
                                                        Total Persembahan Bulanan   1.300.000
                                                           TOTAL PERSEMBAHAN      2.977.000

               KEBAKTIAN UMUM II - MINGGU, 12 Januari 2025 PUKUL 09.00 WIB
                                                                HADIR
       HARI/TGL     KEGIATAN       PELAYAN FIRMAN                                KOLEKTE
                                                         P   W    Pnt. P   Pnt. W
                                                               Anggota
      Minggu,       Kebaktian      Pdt. Ima F. Simamora   30   42   6      1      1.950.000
      12-01-2025     Umum 2           GKI Delima              Simpatisan
                                                         5    4     -      -
                                                                 Jumlah    88
                                     PERSEMBAHAN BULANAN
         KODE         NAMA      RUPIAH    BLN/THN   KODE      NAMA      RUPIAH    BLN/THN
         0828021   L Y Tampubolon   50.000   Jan 25   0316026   Budi Haryono   100.000   Jan 25
         1326005   Rohnauli Sijabat   50.000   Jan 25   1525019   Elysa Br Ginting   500.000   Agt-Des 24
         0316136   J N Pasaribu   100.000   Des 24-Jan 25   1426004   R Br Tarigan   250.000   Agt-Des 24
         0326081   Sularti Tri P   50.000    Jan 25   0326295   Sri Suparti N   50.000   Jan 25
         0326203   Lora N Ambarita   50.000   Jan 25   0326172   Mariana Millu   200.000   Jan 25
         0316447   Suprapto       50.000     Jan 25   0411017   Y A P Sitorus   50.000   Jan 25
         0321001   Michelle C N   100.000    Jan 25   0411020   F M P Sitorus   50.000   Jan 25
         0316116   Heriwandi S   100.000     Jan 25   0316154   Liberty Sitorus   200.000   Jan 25
         0421014   Mabelle S C    50.000     Jan 25   0326246   Rosintan N   100.000   Jan 25
         0326219   Putri A C Nahak   50.000   Jan 25   0411024   R E R Sitorus   50.000   Jan 25
         0316110   Hendrik S Millu   100.000   Jan 25   0321009   R Putri Debora   50.000   Jan 25
                                                        Total Persembahan Bulanan   2.350.000





          Untuk Kalangan Sendiri                   15.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="16"><![CDATA[PERSEMBAHAN SYUKUR
            Nama              RUPIAH             Nama              RUPIAH
             NN                     150.000
                                                         Total Persembahan Syukur   150.000
                                   PERSEMBAHAN PERPULUHAN
            Nama              RUPIAH              Nama             RUPIAH
             NN                    1.000.000
                                                     Total Persembahan Perpuluhan   1.000.000
                                                           TOTAL PERSEMBAHAN      5.450.000

       KEBAKTIAN ANAK SEKOLAH MINGGU
                                              Hadir
      Hari/tgl           GSM       GSM       J (P)    J (W)       Total        Kolekte
                          (P)      (W)
      Minggu,
      12 Januari 2025      4        12        25        23         64               436.500

       KEBAKTIAN REMAJA & PEMUDA
                                       Hadir
      Hari/tgl       Dilayani oleh      Pnt   Pnt   J     J    S     S            Kolekte
                                        (P)   (W)   (P)   (W)   (P)   (W)   Total
      Minggu,        Pdt. Ima F. Simamora   -   1   30   28     -    -     59       592.000
      12 Januari 2025

       PERSEKUTUAN KOMISI DEWASA
                                                         Hadir
      Hari/tgl      Dilayani oleh       Pnt   Pnt   J     J    S     S            Kolekte
                                        (P)   (W)   (P)   (W)   (P)   (W)   Total
      Sabtu,        Pdt. Rumenta SM      -    3     1    13     -    -     17       145.000
      11 Januari 2025

       KEBAKTIAN RUMAH TANGGA
                                                                 Hadir             Kolekte
     Hari/tgl    Dilayani             Tempat          Pnt   Pnt   J    J
                 oleh                                  (P)   (W)  (P)   (W)   Total
     Sabtu,      Pdt. Rumenta   Kel. Bpk. Jimmy Tjipto R/   1   3   8   16   28    370.000
     17 - 01 - 2025  S. Manurung   Pnt. Henni Indriani R (Wil 1)


       Total keseluruhan penerimaan persembahan gereja
       (diluar persembahan lain-lain):  .............................     Rp 9.970.500,-
                Apabila ada persembahan Saudara yang salah cetak atau belum tercetak dimohon dapat menghubungi
                   Majelis Jemaat atau ke Sekretariat Gereja. untuk diralat pada Warta Jemaat minggu depan.
                      Terima kasih atas persembahan yang Saudara berikan. Tuhan Yesus memberkati.

          Untuk Kalangan Sendiri                   16.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="17"><![CDATA[AGENDA KEGIATAN SEPEKAN
        HARI & TGL    JAM        JENIS KEGIATAN            TEMPAT         DILAYANI OLEH
       Senin,           -                -                     -                 -
       20 Januari 2025
       Selasa,        19.30   Latihan Paduan Suara Gita Kasih  Ruang Kebaktian   Bpk. Marsudi
       21 Januari 2025
       Rabu,          20.00   Latihan Prokantor & Pemusik   Ruang Kebaktian   Komisi Musik
       22 Januari 2025
       Kamis,                            -
       23 Januari 2025   -                                     -                 -
       Jumat,         10.00   Perlawatan                       -         Komisi Pelawat
       24 Januari 2025
                             Temu Raya Komisi Dewasa
                      10.00                            GKI Sutopo                -
       Sabtu,                Klasis Banten
       25 Januari 2025   18.30   Gladi Resik Kebaktian Minggu   Ruang Kebaktian   Persekutuan

                      07.00   Kebaktian Umum I         Ruang Kebaktian   Pdt. Nanang
       Minggu,
       26 Januari 2025   07.00   Kebaktian ASM (Kelas 4 - 8)   Ruang Sekolah Minggu  Guru Sekolah Minggu

                      09.00   Kebaktian Umum II        Ruang Kebaktian   Pdt. Nanang

                      09.00   Kebaktian ASM (Batita - Kelas 3)   Ruang Sekolah Minggu  Guru Sekolah Minggu

                      11.00   Kebaktian Remaja & Pemuda   Ruang Kebaktian   Pnt. Wahyu Retno P


               KEBAKTIAN UMUM MINGGU, 26 JANUARI 2025
                           Kebaktian Umum pk. 07.00 WIB    Kebaktian Umum pk. 09.00 WIB
       PELAYAN FIRMAN
                                    Pdt. Nanang                     Pdt. Nanang
           Asal Gereja          GKI MANGGA BESAR                 GKI MANGGA BESAR
             Tema                    "KEKUATAN FIRMAN KEHIDUPAN"
                          Bacaan I: Nehemia 8: 1-10        Bacaan II: 1 Korintus 12: 12-31a
            Bacaan
                          Antar Bacaan: Mazmur 19          Injil: Lukas 4: 14-21











          Untuk Kalangan Sendiri                   17.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="18"><![CDATA[PENTING!


                          YANG ANDA PERLU KETAHUI !

      1.   INGIN MENJADI ANGGOTA JEMAAT GKI GRIYA MERPATI MAS TANGERANG?
           Mintalah dan bawalah surat Pindah Keanggotaan (Surat Atestasi) dari Gereja
           asal Saudara.

      2.   INGIN PINDAH KE GEREJA LAIN?
           Buatlah surat permohonan kepada Majelis Jemaat untuk Pindah keanggotaan
           (Atestasi Keluar).

      3.   PINDAH RUMAH ATAU ALAMAT BARU?
           Beritahukanlah  kepada  Koordinator  Wilayah  Saudara  atau  langsung  kepada
           Sekretariat Gereja GKI Griya Merpati Mas.
      4.   BERITA KELAHIRAN. MENINGGAL DUNIA. MOHON DUKUNGAN DOA?
           Beritahukanlah kepada pengurus atau datang langsung ke Sekretariat Gereja
           untuk dapat diwartakan.
      5.   INGIN PEMBERKATAN NIKAH DI GEREJA?
           Buatlah  surat  permohonan  3  (tiga)  bulan  sebelum  Pemberkatan  Nikah
           dilaksanakan.  (sebelum  mengajukan  permohonan  akan  diadakan  percakapan
           terlebih dahulu)
      6.   INGIN MENGISI KEBAKTIAN SYUKUR?
           Datanglah ke sekretariat gereja untuk mengisi form yang telah disediakan atau
           dapat juga menghubungi Majelis Jemaat GKI Griya Merpati Mas.
      7.   DEMI KEAMANAN DAN KETERTIBAN KENDARAAN BERMOTOR
           Parkirlah kendaraan Anda dengan teratur dan kuncilah kendaraan Anda sebelum
           Anda memasuki Ruang Kebaktian. Apakah sudah terkunci?
      8.   INGIN MENGISI PUJIAN DALAM KEBAKTIAN?
           Beritahukanlah  kepada  Koordinator  Wilayah  Saudara  atau  langsung  kepada
           Majelis Jemaat Bidang Persekutuan GKI Griya Merpati Mas.
      9.   Jagalah Kebersihan tempat Ibadah Anda.
      10.  Foto copy lagu dan mazmur tidak dibawa pulang. harap dirapihkan dan ditaruh
           ditempat semula. untuk dapat dipakai lagi. Terima kasih.




          Untuk Kalangan Sendiri                   18.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="19"><![CDATA[Untuk Kalangan Sendiri                   19.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="20"><![CDATA[Untuk Kalangan Sendiri                   20.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page><page Index="21"><![CDATA[Untuk Kalangan Sendiri                   21.                         GKI Griya Merpati Mas]]></page></pages></Search>